破樸吧：各位，今次我可能真係要jump了

屌你老母利物浦！

阿士東維拉連獌聯都和到 點會輸比利物浦

獌狗貢廢